老衲正式宣布，黃世澤個所謂五毛list其實係佢老母個熟客名單嚟

block 尻我地啦 黃世柒

老鳳認同

屌過佢老母幾次
真係好好屌

老間認同

佢老母好似死撚左, btw 佢個咀係咪生泡疹?

佢老母係咪卓明樓做

係，老鳳喺卓明樓幫襯過

黃世澤以上都係五毛黎架 放我地入list 啦

老強認同

黃世澤一定係個mon後面發緊癲

咁佢老母做咩生意?

建興賣球拍

衲dee喺個list度 = 人地老母俾狗屌
衲dee唔喺個list度 = 人地老母連狗都唔屌

結論：你老母俾100隻狗屌

爛牙狗老母咪無牙狗

老衲-講得唔夠清楚?
做雞囉

屌

啱先老豆同我講佢喺門口劏咗100隻想衝入嚟嘅狗 宜家整緊狗肉煲 好彩你冇嚟唧

黃世澤: 老衲你一定收撚咗共產黨錢！係狗係公廁係雞！

衲dee 幾時去靖國神社參拜

你個名打錯字

納dee 無食狗肉係醒神概

嗰仔棚牙咁樣
嗰老母都唔知有冇念珠菌

支持衲dee屌世柒老母

佢棚牙爛晒, 個咀生野, 到底係生mud9?

佢老母爛牙
含柒都驚鎅損

條25鎊政要黃世澤真係得罪左好多人
西涼有無後悔拍住黃世澤搵錢

少有咁衲dee食咗藥先出post

£25政要

衲dee影分身

笑撚左

點解咁叫佢

條友比£25入保守黨基本會員
跟住呃香港中產已責成英國政府開bno5+1,條款都係條友建議

但保守黨基本會員全英國有14萬人

我講完呢樣野就比條友屈足幾日

唔好講笑我覺得呢度都唔少人入咗黨

我果時大學班同學大把人都係保守黨會員

條友如真係有料一定求其搵個政要影合照收人工

佢老母有冇爛牙

仲慘過認係五毛
其中一個係親生老豆

冇，應該遺傳佢老豆

老支認同

驚唔驚中性病

粵港澳九新界恩客清單

屌你
唔要屌佢老母呀
做佢章魚咀契爺
衰撚過食屎

其實樣係有遺傳
你睇下條友個咀,仲要一路講一路妹下妹下

佢個咀疑似生野

應該唔係
我睇完覺得似天生,應該好細過已經係,先天交友不利
再加上睇人唔順眼就屈人的性格應該係自細無朋友,後天自己抵死
見到張寶華開心係因為張係黃世澤人生5大朋友其中一個

就因為童年陰影做左kol就周圍報復人

黃世澤呢類咪group project自己一條友一組, 大學自己同自己食飯的人
睇條友講野都估到

大家睇下得商業合作者西涼出聲保條友
香港政治kol全部消失唔幫口,無人出聲求情

點解呢
呢個就係平日周圍屌人屌到絕交為止
條友都屈過花生台成班投共

之前驗過冇事

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

衲D咁睇得起佢老母？？？

世澤

世柒已經偷偷逐個負皮我哋

係夏亞泥筆道

世柒將此post每位留言者送上一個負皮

世柒真係影撚衰曬鯉魚咀嘅人

香港鯉魚咀界別好似人數比較少,一人一票都無影響力

Martin Oei